{
    "Google LLC": "谷歌 Google",
    "Google": "谷歌 Google",
    "Google Cloud Platform": "谷歌云 GCP",
    "Cloudflare, Inc.": "Cloudflare",
    "Cloudflare": "Cloudflare",
    "Amazon.com": "亚马逊 AWS",
    "Amazon Technologies Inc.": "亚马逊 AWS",
    "Amazon Web Services": "亚马逊云科技 AWS",
    "AWS": "亚马逊 AWS",
    "Microsoft Corporation": "微软 Microsoft",
    "Microsoft Azure": "微软 Azure",
    "Azure": "微软 Azure",
    "Facebook, Inc.": "Meta (Facebook)",
    "Meta": "Meta (Facebook)",
    "DigitalOcean, LLC": "DigitalOcean",
    "DigitalOcean": "DigitalOcean",
    "Akamai Technologies, Inc.": "阿卡迈 Akamai",
    "Akamai": "阿卡迈 Akamai",
    "Fastly": "Fastly CDN",
    "Oracle Corporation": "甲骨文 Oracle",
    "Oracle Cloud": "甲骨文云 (龟壳)",
    "Alibaba": "阿里云 Alibaba",
    "Hangzhou Alibaba Advertising Co.,Ltd.": "阿里云 Alibaba",
    "Tencent Building, Kejizhongyi Avenue": "腾讯云 Tencent",
    "Tencent Cloud Computing (Beijing) Co., Ltd": "腾讯云 Tencent",
    "Shenzhen Tencent Computer Systems Company Limited": "腾讯云 Tencent",
    "Huawei Cloud Service data center": "华为云 Huawei",
    "HUAWEI CLOUDS": "华为云 Huawei",
    "Baidu": "百度云 Baidu",
    "Beijing Baidu Netcom Science and Technology Co., Ltd.": "百度 Baidu",
    "Chinanet": "中国电信",
    "China Telecom": "中国电信",
    "China Telecom (Group)": "中国电信",
    "China Unicom": "中国联通",
    "China Mobile": "中国移动",
    "China Mobile Communications Corporation": "中国移动",
    "China Education and Research Network Center": "中国教育网 CERNET",
    "Dr.Peng": "鹏博士/长城宽带",
    "HKT Limited": "香港电讯 HKT",
    "PCCW": "电讯盈科 PCCW",
    "Netvigator": "网上行 Netvigator",
    "HKBN": "香港宽频",
    "Hong Kong Broadband Network": "香港宽频",
    "HGC Global Communications Limited": "和记环球电讯 HGC",
    "HGC": "和记环球电讯 HGC",
    "Wharf T&T Limited": "九仓电讯 WTT",
    "Chunghwa Telecom Co., Ltd.": "中华电信 (台湾)",
    "Chunghwa Telecom": "中华电信 (台湾)",
    "HiNet": "中华电信 HiNet",
    "Taiwan Mobile Co., Ltd.": "台湾大哥大",
    "Taiwan Mobile": "台湾大哥大",
    "Far EasTone": "远传电信",
    "CTM": "澳门电讯",
    "SoftBank Corp.": "软银 SoftBank",
    "SoftBank": "软银 SoftBank",
    "KDDI CORPORATION": "KDDI 通信",
    "KDDI": "KDDI (au)",
    "NTT Communications": "日本电报电话 NTT",
    "Internet Initiative Japan": "IIJ (日本)",
    "IIJ": "IIJ (日本)",
    "Amazon Data Services Japan": "AWS 日本",
    "KT Corporation": "韩国电信 KT",
    "Korea Telecom": "韩国电信 KT",
    "SK Telecom": "韩国 SK 电讯",
    "SK Broadband": "SK 宽带",
    "LG Uplus": "LG U+",
    "Comcast Cable Communications, LLC": "康卡斯特 Comcast",
    "Comcast": "康卡斯特 Comcast",
    "AT&T Services, Inc.": "AT&T",
    "AT&T": "AT&T",
    "Verizon Business": "威瑞森 Verizon",
    "Verizon": "威瑞森 Verizon",
    "T-Mobile US": "T-Mobile (美国)",
    "Sprint": "斯普林特 Sprint",
    "Lumen Technologies": "流明科技 Lumen",
    "CenturyLink": "世纪互联 (美国)",
    "Charter Communications": "查特通信 Charter",
    "Spectrum": "Spectrum",
    "Cox Communications": "考克斯通信 Cox",
    "Hurricane Electric": "飓风电气 HE.net",
    "Cogent Communications": "Cogent",
    "BandwagonHost": "搬瓦工 BandwagonHost",
    "IT7 Networks Inc": "搬瓦工 BandwagonHost",
    "DMIT": "DMIT (大妈)",
    "DMIT Inc": "DMIT (大妈)",
    "GigsGigsCloud": "GigsGigsCloud (鸡屎云)",
    "RackNerd": "RackNerd",
    "RackNerd LLC": "RackNerd",
    "CloudCone": "CloudCone",
    "Sharktech": "鲨鱼机房 Sharktech",
    "GreenCloudVPS": "绿云 GreenCloud",
    "Spartan Host": "斯巴达 Spartan",
    "Spartan Host Ltd": "斯巴达 Spartan",
    "Hetzner Online GmbH": "Hetzner (海茨纳)",
    "Hetzner Online": "Hetzner (海茨纳)",
    "OVH SAS": "OVHCloud",
    "OVHcloud": "OVHCloud",
    "Linode": "Linode (Akamai)",
    "Linode, LLC": "Linode (Akamai)",
    "Vultr Holdings, LLC": "Vultr",
    "The Choopa, LLC": "Vultr (Choopa)",
    "M247 Ltd": "M247",
    "Kurun": "酷润 Kurun"
}